[品蔥］高汁預言post：習近平離徹底失去民心只差一次大的災害

2019年9月出嘅post
識睇睇埋留言

—————

習近平離徹底失去民心只差一次大的災害

雖然作為一個人，期望一次大的災難有違人性和道德。 但是中國的事實就是，習近平政權已經完全喪失基本的救災能力，在大的災難發生之後，不要期望他能跟胡錦濤，江澤民一樣去搶險救災。 很可能由於下級故意瞞報，他連基本的災情都不清楚。

最近發生的幾次災難就很明顯。 7月份南方水災，上萬人受到影響，習近平的中央常委們一個都沒有露面。 8月份習近平去甘肅表演親民秀，接受“萬歲”的擁戴，而就在同時四川汶川發生大型泥石流災害多人死亡，民房倒塌，習近平卻無動於衷，對比反差非常強烈。

可以想像，如果發生大型災害，習近平的救災能力將是非常糟糕。
1，下級為了政績故意瞞報，習近平可能遲遲不能發動救災
2， 中央官員害怕搶鏡頭震主或者當替罪羊，不願意去災區。
3， 開始救災之後，習近平可能拒不前往災區，或者前往災區表演拙劣，被揭穿。
4， 中共當局已經完全喪失了基本的執政水準，救災可能變得毫無效率。 政府可能演出各種奇葩事蹟。
5， 中共可能更加嚴厲地鎮壓民眾的質疑和反抗，就像四川地震之後有人質疑教學樓質量受到鎮壓一樣。

屆時習近平可能立即就失去民心，最底層的民眾由此看穿其冷血的面孔。 最底層人民是習近平的基本盤，在中產階級普遍對他質疑的情況下，如果底層人民也對他憤怒，那他就離下台不遠了。

習近平在處理類似公關災難的表現向來拙劣，黨內讓他出洋相的大有人在。 到時候習近平很可能面臨一次巨大的危機。

127 分享 2019-09-11

唔算預言, 正常推理黎

所以柒婆其實真係臥底
目的係為左令所有香港人睇清楚共產黨真面目
直接用滾水煮蛙 令到黃絲彈起曬先
然後見d藍絲仲未覺醒 今次用埋滾油務求令所有人都知道中共係幾咁垃圾

放心啦柒婆 你比中共當間諜拉個陣我會幫手指證你架啦

比中共拉之前可唔可以中招先

但品蔥巴打真係幾了解中共
佢地即係諗各種可能性
可行同唔可行嘅地方

推

失去民心又點上面又唔係民選嘅佢仲要永續添

習近平失民意又點？
軍隊一日未叛亂政權穩如泰山

唔好唔記得
駱惠寧 （支聯辦條友），林鄭、PK Tang under佢

因為佢地 suffer 得比我地更多
毒奶粉, 毒疫苗, 四川地震 etc
佢地係牆內發唔到聲
我地係牆外都聽唔到
所以有認知差距

會好似香港咁，所有人對領導人失去信心，但唔會有人出嚟反抗

而家啲大陸人都仲淨係鬧緊武漢政府

明顯係有有心人帶風向啦

「最底層人民是習近平的基本盤」??

笑左, 你以為中共係民主國家??

加場大地震

真係有